momoland個ahin對波大撚到

ahin 妍雨 nancy, momoland係睇佢地3個

係咪有人想講jooe? 以為自己好風趣幽默??

momoland唔係2+7伴舞咩

有肉地

係個樣差少少 記得之前社會主義者佛利民有吹奏過一排

假波黎嫁

波係幾凸 但跳舞好hea
睇過幾條fancam 都係求其郁
Nancy Yeonwoo落力好多

daisy刀好正

想屌妍雨...

呢個係出道果陣？

有7成係墊

對波好彈

牙軒ok la..

睇jooe有咩問題

法國賓妹睇女真係零舍有taste
jooe,yeri,seolhyun

但個樣我真係接受唔到

老女人打手又出嚟？

迷軒la

讚緊你都要嬲嬲豬

非g持jooe 老屈是不對的

又真係ok喎

咁撚柒既

杜如風

韓國人造人有野係真?

呢對真心大

肥到 肥姐對波仲大過佢啦

幾似杜如風

唔好咁啦屌

好震撼

我接受到

滅少少睇佢仲有幾大

肥威

lm

講真同周海媚個面相有啲似...有無人認同?

補圖

正呀 想屌

jane先正

呢D正宗肥婆奶奶 年紀大小小會成隻豬咁

認同賓妹

肥波

個樣好似有啲弱智

同牙權比邊個大啲呢

好撚彈啊